多名前高官及立法會議員聯署籲撤修例

【Now新聞台】22名前高官和資深立法會議員聯署聲明，緊急呼籲政府撤回逃犯條例修訂草案

22人包括前政務司司長陳方安生、前保安局局長黎慶寧、前立法局主席黃宏發、前港區人大代表朱幼麟、前行政立法兩局議員李鵬飛等。

聯署聲明批評，政府對和平示威無動於衷，一意孤行要修例草案於月底前通過，刺激民憤，導致流血衝突，呼籲行政長官林鄭月娥撤回草案，並呼籲問責官員和行政會議成員向林鄭月娥辭職明志，又呼籲建制派立法會議員表態。